【資訊】過關必備 wallpaper

過關是否需要剷連登？

暫時唔洗。初步只睇相片